[CM耳機] 事隔多年Lear係咪仲係唔可靠

過咗咁多年其實啲耳機有冇改善？

打住香港品牌made in 支那

冇
同街邊耳機差唔多

癡漢調音